從來重點都唔係【屎家軍】唔夠黃既問題

係夾公仔機呢樣野有問題，越開越多，仲衰撚過水貨
係CGA呢間野有問題，背後係監控燈柱
係玩小圈子埋堆打壓異己有問題，你閂埋門玩撚曬啦
唔好當人ON9啦
稍為有啲智商都知發生緊咩事
純粹就係一班既得利益者眼見利益受損就出黎圍人
大J只係話夾公仔呢個行業呃人，又會成班沖曬出黎圍人，行動咁一致，呢啲先叫利益集團
細包講錯一句，可以推到人地工都無埋，呢啲先叫利益集團
我唔撚想將來香港既YOUTUBER就係劣幣驅逐良幣，變成一堆利益集團圍爐打丁既地方
唔係呢單野，都唔知香港有咁撚多網絡垃圾靠打壓異己，扼殺他人搵食
俾條生路啲高質YOUTUBER，俾條生路香港啲細路啦
唔好再出咁撚多垃圾片啦，舔共大撚曬咩

從來唔係黃唔黃嘅問題
係扼殺其他唔埋堆嘅youtuber 問題

本身成件事就唔洗搞到咁撚薑
大J屌夾公仔機，咪由鳩大J屌囉
反正都無人夾架啦，係得啲台主托市，供養緊場主
眼見自己利益受損，驚死搭完個雞棚俾人搞冧
就一步都唔撚退，衝出黎，其實OK架，澄清真係無問題
但點解搵條咁既細B拍一條咁既撚屌片?
大部份證據都係B哥條片度黎，講野無稽到，真係教材級
1：明知盤數有問題，仲拍片逐樣講，你真係當人數學毅進畢業?
2：咩叫蝕住做，幫D台主攞經驗?香港仲有人信呢套?
3：分享夾公仔既喜悅
4：拍片既態度成個爛仔咁款，好心度下先出片啦，B哥
無你條片咁足料，成單野煲唔到咁大架，你真係MVP

根本係個既得利益者衝出嚟送頭
話自己讀書少
又自己衝出嚟柒
數都唔撚識計搞到對面搵你做突破口

之後比慕容補多刀落屎家軍度
屌你班人起勢屌柒唔係自己友嘅細包
（雖然某程度上真係佢自己拎嚟衰）
但係細B之前講過嘅野又冇人屌
雙重標準嘅極致可以去到邊

FUFU又係神級操作
你明知搞鳩人地，去到咁盡，就預左實會俾人覆卓架啦
依家細包果邊仲要未落場踢波
點撚解成個屎家軍，條條友都可以柒一獲，係唔係弱智架?
FUFU一石激起千重浪
泥馬中立客觀，偏幫+剪片砌生豬肉
細B送裝MVP
屎萊母拍片笑人無朋友
伍公子舔共是工作，反共是生活
旗下一班嘍囉吶喊助威
呢場波應該上半場都未踢完
花生價格持續上升
但屎家軍關公真係垃圾級，建議搵間PR公司執執佢啦

為左盤生意，心急護盤，明既
但係大佬呀，出條咁既片，同送刀有咩分別
仲要俾慕容公子拎張林奠同CGA一齊既相，已經一定係打逆境波，俾人撳住黎砌架啦。
醒目既，第一時間同CGA割蓆自保先啦
一味係度話自己黃黃黃，黃就大撚曬呀?依家我夠黃
林奠>CGA>屎家軍
呢個關係唔切斷，你地就整定係下風架啦，我一定唔會企林奠果邊
拍片又好，出文又好，澄清返同CGA個關係，講明以後唔再合作
不過睇死唔會，因為係金主

搭雞棚搭咁耐先食到政府條水

點會割呀

真

可能真係如佢所講
佢正職唔係做youtube
所以冇留意出左舊咁嘅野出嚟
以為大家都係弱智
你出片講嘅野大家就會信
結果比人搵到機會反友返轉頭

我相信細B唔出呢條片由得其他人插大丁嘅話
慕容條片嘅殺傷力唔會去到而家咁大
只可以話真係如你#6所講
成個戰場裡面佢真係MVP嚟
出條片就可以改變局勢

我覺得政府條水都係金主食，佢地其實無咩肉食
反而成個社會都係夾公仔風氣盛行
而佢地透過分租夾公仔機達致盤生意越做越大
其實成個產業，分分鍾係過百億既生意
依家橫空彈出一個香港最紅最多細路睇既大J唱衰夾公仔機
你係既得利益者，你會唔會心急?
所以咪急到亂咁出牌

但係大J講嘅嘢佢地真係駁唔到

成個局比人拆穿哂

如果我係屎家軍，待機，未出過聲既。
我會深潛一排先
依家呢個情況分分鍾見光即死
所以我預期屎家軍無咩援兵架啦
金主CGA出聲就死多兩錢重
相反，細包果邊電競圈仲未落場
搞到人地工都無埋，我唔信唔覆卓
鍾培生請返細包，又講到出口照住慕容公子
仲要最好揪既SIGMA未落場
屎家軍啲人就出曬啦，仲有無人落場呢?CGA?777?
就咁睇牌面，慕容公子果邊個形勢大好

可以話第一個大post 你睇下d comment同正負評先

事後連登仔屈錯人偽黃就spin 唔係講藍黃 係講佢地垃圾

幼稚在啲youtuber仲覺得call馬spin去黃藍會幫到件事係咁搵朋友鬧網民鬥黃，錯重點到好似正苦。啲人追極都冇回應會點？當你無視民意更加嬲囉你地班youtuber仲似林鄭覺得唔回應就得、網民係白痴唔理解自己。
再講多次 你地係黃，但亦係一班排除異己雙重標準嘅網絡垃圾，盡早收皮有助youtube生態。

屈偽黃係錯

但佢地係垃圾係事實

主要垃圾都係屎 同細b
但好多人即刻屌鳩rose ma deer 又去返女人係雞既連登

其實大J講既都唔係完全岩曬，首先唔係典型層壓式騙局。
就當夾公仔行業唔係騙局去討論
成壇生意係無可能維持到落去，係完全無增長，無營利
但啲夾公仔機開到成行成市，但完全無人玩
講到已經係開到落地鋪，點解交到租金?點圍皮?
我只係諗到三個可能性
1：用台主既租機錢去補貼場主既開支成本
2：靠政府科水既抗疫基金?
3：塘水滾塘魚(黎黎去去都係果舊錢)實際消耗只有電費+租金
總之無人玩就無收入，無收入爆煲係遲早既事
除非不斷有新台主加入去注入新資金
我就一定唔會掂架啦，呢啲美好回憶/喜悅留返俾第二個

Rose ma deer依啲偽女權排除異己雙重標準，係垃圾無錯喎
黃還黃，唔代表做錯嘢都照撐

屎家軍畀人批鬥係因果報應嚟
之前佢地用女權批鬥其他人
今日就畀人用黃藍批鬥翻轉頭

我都知慕容講錯嘢 但睇得好爽

所以咪話屎家軍關公真係屎級
依家都仲未知個情況有幾嚴重

但有班人就為左保護自己友
死都屈指出問題既人係鬥黃

尤其係臭雞deer
用女權迫到人哋冇咗份工
今日畀人打倒係唔值得可憐

其實屎家軍好應該快啲請PR公司打救關公技巧
分分鍾仲ON9過高登衰退
一獲收曬皮

成個產業就好似LK 瑞幸咖啡咁
用台主既錢去補貼場主

伍公子又話屎萊母識好多marketing公司，叫大J小心啲？等睇有幾勁呀
KOL易控制風向係事實，但唔係個個觀眾都係信徒

嫌貴咪唔好幫襯，開時事台做乜，係都開post屌樓價貴先

如果間公司係得場主會賺錢 台主多數蝕
而佢又拍片洗人腦 話會賺到錢 搵成功人士分享喜悅
呢d已經叫傳銷......
因為佢唔係請你入股一齊賺 佢係賺新水魚參加費個筆...

其實咪就係呢部分導致咁多討論黃藍既問題出現
因為拉得CGA同監控燈柱既關係出黎講，其實就已經比人一個暗示係CGA/屎家軍 = 政府喉舌
於是就搞到大家係到瘋狂爭論黃藍，最核心既小圈子盲撐打壓問題就冇人討論
根本呢件事無論佢背景同CGA/政府/中共有冇關係都係有問題
只可以話當初條片訊息太多導致失焦搞到而家亂哂籠

鍾培生咪講左，香港好多所謂marketing公司都係HEA下HEA下
識marketing公司，呢啲時間幫唔到咩手
搵PR公司好過啦
直接出打手落場洗地，至於咩價，屎生都熟行情啦

樓貴，你都要住
夾公仔又有咩需求?

所以唔明有咩討論價值，大家討論完會多返人記起有呢樣野玩？

Bob叔屌佢地係網絡垃圾真係形容得精準。呢兩日有d人又洗地話邊個邊個黃，屌佢老母呢d道德價值觀既野，理撚得藍定黃有問題就一律照屌㗎啦，黃既屌多兩錢重添呀搞臭黃個名 話自己黃但又做埋d咁既野真係唔撚知醜

成個集團屈鳩人地鬥黃
明明一開始就唔係話你偽黃

如果間公司係得場主會賺錢 台主多數蝕

股票都係大戶賺錢，傻散多數輸錢

而佢又拍片洗人腦 話會賺到錢 搵成功人士分享喜悅

股票都有財演

因為佢唔係請你入股一齊賺 佢係賺新水魚參加費個筆...xx(xx(xx(

買股票都唔係一定賺

個分別只在於股票透明過夾公仔
夾公仔好易誇大盤數，咪同LK一樣
分別只係夾公仔業界無監管
欠缺監管既野就不嬲容易有害群之馬呃人
但唔代表成個行業都係呃人

成件事只係一班街童既得利益受損

其實多資訊先係好事
有證據咪拎出黎俾人睇
怕咩證據過多
會被人轉移視線都純粹係個人唔夠醒，俾人忽悠到(但事實係好多人都好清楚依家係咩一回事)

件事爆到背後係CGA=監控燈柱先係重點
成件事既重中之中

香港有言論自由
我食花生，你唔鐘意咪睇第二個POST
做乜鳩要打壓我討論呢件事既自由?

佢係賺水魚個7000蚊買機租位費
當佢唔夠人租機補唔番鋪租個陣 就執左佢

個騙局就爆所以班垃圾狗急跳場

時間會證明

其實叫做網絡垃圾都唔夠好記
唔通下一班又叫網絡新垃圾?定新網絡垃圾?
一雞死一雞鳴
屎家軍唔係第一個搞埋堆架啦
以前都有司徒夾帶
只不過屎家軍背後有紅資大水喉，又夠疊馬
應該好似以前C馬超，樣子巴打咁，諗返個真係入腦既名
一講果條友就聯想到黑歷史，仲要果單野係你永世都難忘
BOB叔醒在一黎就肯定左班屎家軍係真黃，但都係垃圾。一野斷撚左班友既後路，無撚左個免死金牌

智慧燈柱都冇時事台價值？

呢個post已經入返娛樂台，唔阻大家先

所以咪話佢水人入局果陣咪作大盤數
拍片吹到D野好易夾又引鳩D觀眾去玩
成個操作都係無風險，又唔犯法(基於完全缺乏監管之下)
所以話細B條片真係MVP
最後自己講埋真心話：係香港要發達唔難，只要放棄良知同道德
會唔會係臥底

鍾培生+ BOB叔同一邊 VS
弱智又冇道德又食政府水既
打到啪啪聲

其實無肺炎
班友又唔係咁撚貪心慣左手勢想食政府個抗疫基金搞到咁撚黑人憎
再無引申爆發一連串事件
可以話FUFU係一個引發點
明明自己都係貼開咸相，咪當人地細包係免費幫手宣傳囉
搞到依家成個屎家軍，甚至CGA要收檔
我覺得成個夾公仔產業分分鍾玩到1-3年，個產業可以去到一二百億都唔出奇
依家就因為幾條友，成個夾公仔業要收皮

河水不犯井水
唔知開係咩台先揀左時事台

問題係有好多風向L係咁講黃藍

其實成件事貢獻最多係大J同無用公子
件事一淡少少，大J分分鍾俾人打獲金

以前冇睇開佢地
今次真心另眼相看 起晒成個集團

其丈實大J段片冇講過夾公仔=層壓式
只係講完傳銷騙局
然後到夾公仔行業點樣呃鳩錢
不過個標題同時列出兩者
好多人就以為佢話夾公仔就係層壓式傳銷

呢度咩證明左幾多人有冇諗過同過濾個條片咩內容

我覺得係咩形式既騙局唔係最值得討論既位
反正我就唔睇好夾公仔行業前景

但屎家軍就針住大J屈佢係層壓式呢點黎打

正解 依家班人就係話人鬥黄 屌你老母唔好一比人屌就拎自己友同黄絲做擋箭牌先得

唔小心負左皮添 當推posr啦

咪比班網絡垃圾spin走

好多人都好似你講咁，話唔係黃藍嘅問題，我同意嘅，分享喜悅呢啲野咁都講得出口係要屌

不過既然你叫人唔好理黃藍，咁出面咁多人因為慕容條片而誤信屎家軍係藍嘅時候，你有冇留個comment叫人唔好spin, 定任由其他人用黃藍名義去攻擊？

你嗰啲時候唔講，宜家又係度開post反駁嗰啲想澄清嘅人，叫佢地唔好執著黃藍，咪姐係又係間接任由其他人誤會囉

有冇諗過對其他人嘅影響？eg Auman, 好彩佢今次個光環夠大先無事姐，要知道佢都比人話同屎家軍有路，係有個光環先可以早早甩身

諷刺嘅係，點解Auman甩到身？因為佢黃到被人告囉！

所以唔該唔好雙重標準，當其他人指責屎家軍係藍時，咪縮埋一邊，跟手又開post講自己唔係因為黃藍反屎

大j條片內容係講層壓式推銷
但夾公仔唔係，係昆鳩台主比錢幫場主交租
場主從中食差價搵水
大J想表達youtuber叫人去租機=呃錢
但佢表達差用錯term

成個行業本身就係呃人
運作模式類似sub-leasing
場主=tenant, 台主=sub-tenant
要台主幫場主交租
但計條場台主係無得賺
九成倒錢落海

笑撚左
人地打上去都未講完
就一野切落：即係你覺得關政治事既
打上去果條友：都係既
又俾佢帶到遊花園。。。

好撚眼訓,錯POST

其實繼續屌佢黃唔黃只會比位佢入同落台
屌返網絡垃圾同偽女權/雞算啦

推

根本係新型傳銷 高價賣健康產品 > 一蚊bid > 夾公仔
總之開鋪個個賺硬 其他人你死你事就已經係傳銷個範
因為傳銷公司既業務 唔撚係賣健康產品 唔撚係做拍賣 唔撚係夾公仔
間公司開黎既目的就係賺新落場水魚個筆參加費 越遲加入就越死得重

ps. 夾公仔唔係呃人 賣健康產品唔係呃人 bid野唔係呃人
問題係出係層壓式推銷手法個到
租機位多數係蝕 佢就搵一班成功人士出黎演講 洗你腦 分享喜悅 你一課金就無架啦 傳銷不嬲唔會玩到人破產 講真 租個機位7000蚊姐 不過對社會黎講唔需要呢d毒瘤公司存在

分享夾公仔既喜悅真係經典

黃藍是政見 黑白是良知
想班垃圾收皮好耐

班下線台主一爆就會有好多花生

強將手下無弱兵

你唔會期望班屎家軍會有腦呀

送頭是基本

有得反擊就唔會呢排日日都有po去攻擊慕容啦

你黃唔黃同夾公仔係呃錢係2回事

醒小小啦ching

對面愈咁做就顯得件事愈真

尋晚半夜風向又轉左啦
你太高估連登仔智力

慕容片提過個間天時軟件，其實都唔係咩正經公司黎

推

而家已經唔只黃藍

點估到屎家軍仲有援軍
仲要咁有創意開直播搵人phone in 俾證據
扮無知、扮中立客觀持平
又多一員猛將

你養佢地呀
可以罷tvb唔可以罷cga架

不過既然你叫人唔好理黃藍，咁出面咁多人因為慕容條片而誤信屎家軍係藍嘅時候，你有冇留個comment叫人唔好spin, 定任由其他人用黃藍名義去攻擊？

邊一個post咁多人誤會屎家軍係藍？
我即刻過去澄清番！
屎家軍係黃！一定係黃！
但都係垃圾

但計條場台主係無得賺九成倒錢落海

分享喜悅係無價嘅

呢家比人spin左黃與藍問題
又想模糊焦點

見到好多同舊屎有少少關係都出哂面幫口
又扮中立 又要叫人放過佢地
當日舊屎屌大j 唔見有人出聲？

依家唔屌 以後想做youtuber 要問準左先就趕唔切

agger

重點係構成利益集團，壟斷市場呀，仲未明？
理得你藍定黃，風氣問題呀

所以唔係黃藍問題

尋晚，馬田回應phone in果陣都話：加你租，你可以唔租架
我聽到
咁係架，咪同大石砸死蟹一樣
同莊家玩財技有咩分別
咪即係間接承認左：係唔道德架啦，但唔犯法

好多傻閪幫手spin 越幫越忙 唔理性既人扮唔到理性的

乜柒都話唔知 睇唔到 比證據
依家合理懷疑炸 咁你又點睇啊

佢都好醒目.帶風向去鬥黃,再擺最黃既rose ma 上枱
咁就變左屌佢地既人有問題

Don’t make stupid people famous

我唔知其他人點睇

我從來對呢件事關注係因為唔埋堆嘅youtuber

製造左一個圈子好似唔加入就冇利益嘅風氣

而唔係本身屎家係咪黃

佢哋可能唔係好黃 但點講都好都係黃

一直都係講緊小圈子 小圈子 小圈子 小圈子 小圈子

希望其他人可以睇到呢個comment

亦都希望其他人見到唔好覺得討論呢件事

係要將佢哋變成藍 黃就一定越多越好

可能真係同政府有千絲萬縷嘅關係

但我哋可以唯一肯定一定冇錯係佢哋小圈子

所以釐清返重點唔係黃藍紅
係夾公仔行業扭曲
係小圈子圍爐打壓異己

馬田：你冇證據唔好亂講，討論都唔得

可惜啲人只會話連登批鬥完黃藍，又扮嘢話唔關政治事
明眼人一睇就知咩事啦，舊屎想拉曬所有人落水再扮俾人屈

根本一踢爆真係傳銷騙局班人就人格破產

所以先咁大反應

又咩黃藍又道德撚上身

騙子分享快樂

礦場條水呃唔到人

就轉黎公仔機呃細路錢

間間都貼咩招台主搵老襯

同埋依家只係討論階段炸
之後重有搜集資料 搵台主證供個d步驟etc.
屌 上個月個陣d人講下夾公仔 班友仔已經傾巢而出洗太平地啦
今次真係無用公子條片 屎家軍大勢而去 先拉得番出黎講

－屎家軍呢班網絡垃圾圍威喂
－屎家軍女權炒作，遭人唾棄

－屎家軍泥馬講波自己落場邊踢邊比紅牌帶風向
－屎家軍泥馬女權講女權上下集風格迂迴，上集話會講其他持份者發言，點知下集審查晒

－兩邊嘅中間人細b夾公仔一事不停講大話，加租都可以講到離晒地
－屎家軍女權無視細b講過貶低女性言論，反而雙重標準譴責屎家軍以外嘅細包

－CGA長食政府電競水，除咗電競項目長期泵水，仲判過除夕抽獎200萬整薯仔ser，當中關係千絲萬縷

－屎佬疊馬笑人冇朋友，村童口吻批評人無「朋友」係因為面皮厚
－慕容想叫大家正視香港呢個YouTube發展出嚟嘅大台

隨時講帶風向講「偽黃」跟住搞批鬥嗰班人先係屎家軍嘅網軍
屎家軍駁完「唔係偽黃」就完晒，證明「黃」、譴責分化，拎到高地話係有打手逼害
去到今日，慕容條片講緊嘅（上面引用嘅內容）就少好多人討論
變咗成班人爭拗「黃唔黃」，而唔係「呢班人賤唔賤格」

所以咪睇班村童朋友們有幾本事

冇呃過人應該咩都搵唔到既

有料爆？

ching整合得好

咁我覺得又吹大左
本身最大權力果個係google

都唔算啦 老老實實

其實尋晚打電話上去俾人撚既要檢討下自己，啲邏輯/說話技巧/辯論技巧都好差
下下俾人帶到/詭辯到

係on9在要人拎證據
呢個世界有樣野叫【澄清】
當事人都潛左水
作為觀眾就梗係睇幾多就知幾多架啦
唔通觀眾會清楚過當事人咩？
我話我有料爆，你都唔信啦
所以咪話細B真係MVP嚟
根本成班人自己無腦玩自爆

所以bob叔先係最醒果個
預計到會用黃呢樣野黎做擋箭牌，肯定咗係黃，斷撚咗班網絡垃圾後路
係呀，證明唔到係屎家軍，嗌網絡垃圾，真心高章

你咪撚on9啦

唔係顏色問題
唔係圍爐問題（圍爐係個人選擇）
係打壓異己，剝奪其他人既生存空間先係仆街
搞夾公仔呢啲歪風唔道德，毒害社會

訓係床下底咩
大家咪又係睇片
啲野睇幾多咪知幾多
起碼知多過馬田先啦
事主都潛左水，點解唔出嚟澄清？

屎生係大陸四川生活咗幾年，一返落嚟，搭通曬天地線，咁疊馬咁疊水，仲要有中資大水喉，真係人才黎。
仲勁過馬雲，馬化騰